點解利舞臺間Aland咁撚臭？

次次行過都好撚臭，啲員工冇嗅覺？

尋日行過都臭到仆街
出名咩呀？出名臭囉

多臭閪買咪臭囉

點解所有zara都咁臭

浸味真係唔知咩味嚟
勁撚柒臭

次次經過都覺得好似口水味

好似係裝修完之後先有